
                      He de admitir que tiene muchos problemas, es más cada vez le noto más fallos y a veces creo que cada vez que la veo me entretiene menos, pero es muy buena película y tiene muy buenos efectos especiales, Benedict Cumberbatch nació para ser Doctor Strange.

Mi nota: 8,5/10
        
            